(不撤不散)北倫敦旅行團

bo

阿仙奴增兵又再碰壁！法乙羅連安特翼鋒哥迪梅里斯 ( Alexis Claude-Maurice ) 表示無意加盟「兵工廠」，並希望轉投德甲球隊慕遜加柏，可見阿仙奴對球員的吸引力已經大不如前。

網上圖片

根據外國傳媒報道，阿仙奴早前相中羅連安特翼鋒哥迪梅里斯，這位 21 歲攻擊球員今季於法乙攻入 14 球，阿仙奴曾出價 1,400 萬鎊求購，不但被羅連安特拒絕，哥迪梅里斯也表明自己希望加盟慕遜加柏，大讚對方是一支重視年輕球員的球會，並喜歡其計劃，認為十分適合自己。

網上圖片

除了哥迪梅里斯外，阿仙奴亦一直追逐聖伊天的 18 歲後衛沙利巴 ( William Saliba ) ，據報聖伊天為球員標價 2,600 萬鎊，如果收購成功，阿仙奴將會花掉超過一半轉會預算。

Your 2018/19 #FCBayern Player of the Season is... @SergeGnabry 👨‍🍳👏 #MiaSanMia #packmas

in pulis i trust

去蛆

牙朗叫既

牙朗出錢

he knows better than to say no to ronaldo

As reported elsewhere Arsenal have had an opening bid of £15m for Celtic left-back Kieran Tierney rejected - but there is optimism an agreement will be reached between the clubs, while personal terms for the 22-year-old Scotland international shouldn’t be a problem #AFC #CelticFC

Pornstein

kirean never die

終於有聲氣

demand 25m ar ching

我廠有的是錢

🤔🤔🤔

大把錢 不過唔用

【Now Sports-體育】英超阿仙奴今夏有多名球員約滿離隊，變相令球隊的薪酬支出大減。
今夏兵工廠共有6名一隊成員離隊，包括艾朗藍斯（Aaron Ramsey）、施治、韋碧克、丹尼斯蘇亞雷斯、奧斯賓拿及老將列治史迪拿，當中多人都屬於高薪一族。以施治為例，這名剛重返前球會車路士擔任技術總監的門將，周薪為10萬鎊；上季季中從巴塞隆拿外借加盟的丹尼斯蘇亞雷斯，雖然半季僅為兵工廠上陣6次，但他的周薪也達到5.5萬鎊；至於韋碧克近季傷多過踢，這名28歲的英格蘭代表隊前鋒上季只為球隊上陣14次，但周薪也有7萬鎊。
英國傳媒估計，在這些球員於季後離隊後，新球季阿仙奴每周將可以節省40萬鎊的薪酬支出。這支倫敦班霸在球員薪酬方面一向控制得相當嚴謹，間接令他們留不住艾朗藍斯等主力，加上新球季將再次與歐聯無緣，相對比其他傳統勁旅更難吸引球星加入。

這支倫敦班霸在球員薪酬方面一向控制得相當嚴謹，間接令他們留不住艾朗藍斯等主力，加上新球季將再次與歐聯無緣，相對比其他傳統勁旅更難吸引球星加入。

幾多年前牙倫敦班霸

倫敦三哥

呢個講到咁勁既,但無人同阿狗爭?

二三流

個名響咗好多年,不過其他隊都唔使買左閘

西咸呢類隊都唔爭

cresswell

佢都回左塘了,有年好勁

ben chilwell la diu

celtic賣出去個d都幾穩陣

早兩年又傳過阿狗既人

英撚 後生 應該起碼40M

原來斷左十字韌帶, 又有咩硬化症
唔怪得冇大會敢買

大隻佬好似都斷過
邊到硬化先

賓硬化

0/10

切啦撚樣

笑到甩牙😂樓主好風趣

多謝支持

初四好波

Reyes' son completes move to Real Madrid [Marca]

幾歲

ok

read

Jose Antonio Reyes’ heartbroken son, 11, and ex-wife attend funeral mass for Arsenal star who died in 147mph fireball crash

睇唔出咁細

仲保特

十幾歲

踢呢類大球會興趣班唔g幾多錢

唔係有糧出架咩

再細d個d

毒狗淨係對幼齒有興趣

>10碎

<10先啱

lolicon

肥賓唔教

Jeff Reine-Adélaïde has either scored or assisted 5 of the France U21s' last 7 goals.

唔知係新班主唔要佢定係佢頂唔順依家個班主

肥佬仲未賣到

去税局影響到人真係大快人心

有條撚屌話阻住佢交稅

呢班人拉佢哋支持都完全冇用
0付出 投機自私派 早d死仲好

The news many Newcastle fans were dreading - Rafael Benitez to leave after 3 years as manager. Anger towards owner Mike Ashley + uncertainty around team & takeover saga only set to increase. Mikel Arteta early favourite with most bookmakers but understand no contact as yet #NUFC

想睇達子教

達子之前話要轉會權 唔似真

新手領隊無實績學咩人要轉會權

Sportitalia: Lucas Torreira has told Arsenal that he wants to leave and it is his "dream to wear the Milan shirt" .
愛狗

下季唔洗睇阿狗
沙卡+關刀正選中場
買幻幻都唔用自家青訓
中堅又買唔到

jeff
最重要重係愛狗教

最緊要你唔睇

駁唔到

d眼光差到

拉隊撐熱狗了

佢車迷

今日打FIFA見你用熱狗就知你假阿黎

熱狗好用過阿狗好多
work rate高

阿狗同曼狗都好難用
成班中後防宦廢

我已經唔知點贏你
有一排同你1on1係有得打下,而家變左私家g

阿狗真係成班垃圾,又無翼

iwobi auba mk
laca
tor ramsey
必勝組合

下次試下

auba set get in behind
mk要回防
tor stay in the back

後備換人
iwobi-dso
mk-黑b
kola-monreal

利申：D8

練好射波都差好多皮啦

RMC: #AFC have offered 30m euros for Saliba, and talks with his club is ongoing. Player has already agreed personal terms, but Arsenal face competition from Spurs who have entered the race.

又係熱狗

送梅屎過去啦

傳呢件買到都要借返去，無左起碼4分3轉會費但完全幫唔到手

是但啦已經唔期望簽到咩人

佢肯下季先收錢,我地咪下季先要囉

咁on9

Saliba is close to completing a move to #AFC but will stay at ASSE for a season on loan according to @LaurensJulien

如果有兩億轉會費我唔介意咁做
而家得40M用,洗左7成轉會費仲要借返去
明玩愛狗姐

希望佢可以搞到愛狗買唔到人收皮同埋佢又真係勁
最怕next zouma

zouma都好過mustafi la

踢唔到大會

中游隊啲中堅都未必差過佢

AC Milan are preparing a bid to sign Arsenal midfielder Lucas Torreira on loan, with a view to a permanent deal, according to Sky in Italy

巴塞隆拿後備門將Cillssen轉會華倫西亞，轉會費3500萬歐元；
而華倫西亞的門將Neto則以2900萬+600獎金的轉會費轉投巴塞隆那。
這兩筆「獨立」的交易眼看沒有任何意義，但相信對於每年630前需要做帳的華倫西亞而言，是重要的。

財技
華西要避開ffp
佢地筆錢會遲少少先比
依家比會當佢loss 過唔到ffp

點解得佢地要咁
又唔係金錢足球

係囉洗左好多咩唔覺買左好多人

Lim岩岩入主好似大洗過一排
而家應該比人mon到實

好似係計最近3年

@Arsenal are expected to make an offer for Wilfried Zaha after he told @CPFC he wants to leave the club, Sky Sports News understands.
Wilfried Zaha wants to leave Crystal Palace. Wants to stay in London & play European football. Arsenal expected to make offer after representatives held initial talks sounding out possibility of a deal.
Palace don’t want to sell. Valued at £80m. Man Utd have 25% sell on clause

Man City will pay the release clause for Rodri. €70M to Atlético Madrid, 5 years contract to the midfielder. Confirmed - no doubt as said three weeks ago. Here we go! 🔵✔️

布布又比人拆骨

拿卡有可能賣得75M買沙夏

this預咗了 係差official
跟哥狗都好既

仲有lemar唔驚

LEMAR跟錯教練

買個廢d既做乜

繼早前的中堅Felipe後，馬德里體育會官方宣布，簽入自由身的墨西哥中場HectorHerrera、球員原效力波圖，是波圖的隊長人選之一，也是2018世界杯墨西哥出色表現的功臣。

Herrera沒法就續約與波圖達成協議，最終在約滿後離隊。Herrera的加盟不但符合施蒙尼偏向四工兵打法的中場，其活力與領袖能力相信會讓馬體會的中場有所提升。

四工兵打法的中場
頂洛迪

BREAKING: Frank Lampard has been confirmed as the new Chelsea manager

毒狗無上水
會唔會比人拉左

衰cp

下體會簽左好多人

應該比人老屈

俾你

唔係警狗牙

好熱牙

慶撚左成個幾月

無開冷氣

屌嬲

大快活電競餐廳 E-Max 開幕 13,000呎邊食邊打機

阿活好波

不枉禾地咁支持牙活

一口雞胸 一手滑鼠

啲鍵盤滑鼠污糟到

我5科得10分
冇u讀了

入犬隊

讀毅進前途一片光明

有冇拳擊科讀

有拳擊棍術基礎班
上到去就有實戰演練

報名了

宗蛇

宗蛇去各區連儂牆練下拳先

佢飲醉酒個個嚟

係 專搞事

原來自己人 所以即放

宗蛇收晒錢啦，上次見到佢就醒咗廿皮俾我去唱k
係精神嘅

豹叔簽咗保密協議仲係網上四圍講

馬體會依d球會真係好撚正

講超布布果到都出幾多水貨廢鋒

到宜家何仙姑有無買咗咩勁人？

冇人跟愛狗

攪錯

imom

又熱又焗cls

反去涼冷氣啦

綠日子大難不死

好彩呢到全部市區人

禾新界東

唔係入村都ok

新界東先係清泉

呢個真

垃圾

藍絲

牛屎佬

布B變左P牌

再多悲壯亦能笑一笑吧
唯願我從此不再害怕

就黎八月都仲係六月

光復香港，時代革命

拉得

成個po拉淨毒犬

因為全部人俾佢篤灰

比子

PEPE

pepe the frog

pee pee

開咁多次post都p牌, 弱智牙

分身

有冇簡介下阿狗今個轉會窗呀
完全冇追過 淨係知簽左件黑腸

Arrivals 19/20:
Nicolas Pépé 80m (黑鳩左棍, 好撚貴但係分期俾)
William Saliba 30m (小朋友, 買完又借返聖依天, 下年先正式加盟)
Gabriel Martinelli 8.7m (小朋友, 之前踢巴丁聯賽)
Dani Ceballos (借將, 冇得先借後買, 皇馬廚餘, 西班牙何君堯)

sos有冇tg

有

ok thx

soshortcutcut

soshortnotyetcut

張建宗喺網誌讚消防同救護喎，話唔係有言外之意都唔信

#珍惜宗仔

on9

rip

柴灣狗宿舍幾時有花生食

我哋喺離地區 花生都冇粒

Goal say #Arsenal will get a £2m transfer fee if Carl Jenkinson completes his transfer to Nottingham Forest.

都仲有2m

要貼幾多人工

no la

豬鳩

宗豬

吊牙app未有得用

你未更新？

未有得更新

皮子隊twice就快收皮

佢撐邊隊邊隊就收皮

由最紅到收皮

OFFICIAL: Carl Jenkinson has completed a permanent move to Nottingham Forest. #AFC

點會收皮
仲係好紅喎

丁電欺未

狗都唔屌

分别滿足皮子同愛狗既需要

想要基斯甸臣

下要ZOUMA好過啦

皮子已射
btw以後唔洗睇痙攣盤球

遲左
hehe生日快樂

生日快樂

生日快速

辣殺到

都係垃圾

Where is 毒錯

比比踢成點 好似好遲先換出黎

落嚟廿分鐘都係志在攞下態同夾下隊友
加上個陣開始轉打返控波穩住為上 所以比比進攻無咩特別
不過睇到佢護波技術決定都唔錯
有下fake晒對面

agger
咁瘦但係得到身位,對腳咁瘦但下盤穩,重心低
身體平衡都好好

++ ok?

皇狗借將好丁到

係幾好丁

又loop

推

ZOUMA

準備好哭喪？

LUIZ

6日子做咩變p牌

最迷

衰喵俾人ban

3毛

收到風你同佢係袋鼠國出嚟祖國

世界那么大

羅東全屋都係五星旗
床單，飲水杯都係

咪撚貼我

number one fans

福建幫

返六日

綠日子

今朝再見到d新聞，辛苦到抖唔到氣

要移民了，我沒有辦法

一早走左

澳洲都好多大陸狗

可唔可以做你寵物帶埋我走

你會否移民

救得一個得一個

不了

救我啊六日子

愛狗屌你老母

等等，點睇自己id

setting > user name

一早叫你比TEL我就唔洗做P仔啦

綠日子做咩變P牌

做3毛做得多

六日子被送中了

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（我p牌 又唔識整咩bot 麻煩大家幫幫手推)

一齊叫新口號：
香港人！打不死！

你有無落去嚇到貼牆細路

冇牙我果到啲 妺有好早熟

圖

六日子搵id搵左七日

已被送中

係袋鼠國撐祖國俾人拉咗

牙餿識左個白鬼之後舉報佢

鬼佬重口味

返左澳洲忙住搬屋未得閒

比阿餿趕走

屌你老母5毛狗綠日子

如果呢到收左皮，你記住返高登check pm

封連登點會唔封高登

高登冇人上

real

家嫂呢

六日子搵到個id未

搵左成個月

難搵過佢啲49000波衫

佢比佢老婆著住黎比人屌

近況好嗎 每日搞事嗎

毒b應該比人拉左去新屋領出唔番黎了

狗狗散仔協會又屌張建宗: 警或「過分咗」 張建宗：電光火石難守規 員佐級協會：說法對警不公道

宗仔變咗公廁

變咗condom散仔刀屌打佢

奧斯爾長篇專訪：因雲加而來投 將在阿仙奴留到約滿

（不要命了）張建宗話重組警隊係議程之內

宗仔口蜜腹劍

重組係咪指不斷擴權，已經做緊

綠日子搞到老豆搵仔都知你老婆個西有痣

十幾萬人睇到

出位了

拉

大家典睇沙加俾人噓

抵
咁多隊長最垃圾

愛蛇好波入5球

作客晏菲路一場入到十球既領隊

認錯人牙

毒錯

毒錯無事啦

最聯好快會爬阿犬頭

P

25

wfc
今季已轉投猁狗

唔好咁執著p唔p，大家都是手足

好迷唔迷迷臭利狗

愛狗幾時死

俾d時間啦

英媒：阿仙奴球員不滿艾馬利戰術過於保守

愛狗

據德國《踢球者》報導，拜仁慕尼黑已經與法國名帥雲加有過接觸，後者同意在德甲重執教鞭。

拜仁慕尼黑已經成功聯繫到雲加，「教授」表達了願意接手球隊的意願。據了解，雲加將會成為球隊從今季起直到明年夏天的過渡選擇。

在雲加離隊後，拜仁慕尼黑將會聘請一位控球型的長期人選，這也是自從雲高爾以來，拜仁慕尼黑一直堅持的足球風格。

雲加雲雲加

車迷

林伯

你迷摩開心啦，daddy有機嚟

車迷唔等於迷摩

你迷摩車狗, 已FC

佢迷摩皇車狗

點牙

佢五毛

上面比左大單佢做

唔夠人，幫手ok？

幾錢

咩po

講心唔講金ok???

屌你老婆

愛狗同綠日子幾時死

係fuji相機post見到六日子

要影黃絲

又有外快

六日子P牙

澳洲叫雞仲唔夠

幫牙嫂拍片

pm佢就有

又輸

抵,一早就要炒佢

Ornstein: It’s increasingly likely that Unai Emery gets the sack today.

挽留

炒左

訓係到都贏

唔搵保特做代教

光頭佬冇個好人

咁快反堡堡

堡堡好多毛

堡堡同保保都係光頭kick

保蛇連做番助教都無

搵牙梅都唔搵保特

守都係咁柒但猜波好番好多
最尾班人唔夠體力

五月

WEST HAM會唔會炒柏帥

唔反OZIL了

又訓係到都贏

抵制阿森納

凍c了

METAL STRUCTURE 解体匠機』，第一彈商品『RX-93 ν鋼彈』

羅寶有無買？好型

成皮

U有米囝

燒豬仔

達囝

係唔係豪華版metalbuild咁

白色季節...

牙達

滾一滾就食得

有無人真係食過36？

好型

邊玩得起
遲早出unicorn

毒狗又騎著那c姐飛過

sazabi

聽人講過 我就不了

場波好悶

真係訓咗

達狗

點睇達哥今場表現同部署？

其實好過之前
不過球員問題多D

買唔買巴巴托斯？

MR 魂我無買高達
同埋1比144

超兵正d

達哥然波

上半場好勁
下半場班人無哂氣

皮仔隊twice燈到剩返半條命

皮子哭了

睇咗不倫旅行

放雷狗

炮叔督灰

攝影係興趣，其他都係工作。

愛國攝影

影大頭

綠日子有無燒到你屋企牙

六日子p 成日係相機po 浦頭

影毛毛

kobe bryant

宗仔成個月掃得三千萬 一個星期都唔夠用啦

宗仔垃圾

Australia says it will not allow any visitor from China for the time being. Only "Australian citizens, Australian residents, dependents, legal guardians or spouses" would be permitted into the country from China.

六日子

聽日返過去澳洲 好彩冇封香港

報咗澳洲入境

下星期有機封香港
班大陸學生今個星期一定走哂黎香港去澳洲

成功入境

俾人捉去隔離未

中國留學生破壞澳洲防疫 自豪謊稱來自香港成功闖關

Hii子小心班中國同學惹你

商科最多大陸西

Grad 左啦我
返黎執嘢順便搵下工

覺唔覺得隻貓西口西面完全唔夠豬仔咁可愛

豬鳩better

唔好吹奏野豬啦

hi 野味

隻老鼠唔同咗

琴晚野豬威威

拿比